[治癒系]Uru 討論區

無論你係最近聽THE FIRST TAKE先認識Uru

定係當年鐵血個ED已經識得佢

呢把靚聲絕對值得開post同大家分享

【OFFICIAL】

【SNS】

【LIVE】

【COVER SONG】

黎緊2月頭會出新Single「ファーストラヴ」

暫時最新嘅派台作品
動畫「半妖の夜叉姫」片尾曲『Break』

電影「罪の声」主題曲『振り子』

樓主你好

唔係主打但係最有feel係呢首

chorus嗰句~I just wanna say, I wish I would have met you earlier...

嗰種揪心嘅感覺

btw佢唱英文都幾好聽

聽過Anataga iru kotode同freesia幾好聽
樓主有冇啲必聽既歌推介

鐵血ed真係正

兩隻大碟都係必聽

必聽嘅話呢兩首應該都走唔甩

日劇「中学聖日記」主題曲『プロローグ』

動畫電影「劇場版 夏目友人帳〜うつせみに結ぶ〜」主題曲『remember』

freesia 好正呀 聽左好多次

lm

幾好聽

佢以前啲cover而家得閒都會loop下

有幾首翻唱歌都收錄係佢嗰兩張大碟度

啱啱聽埋endless story同first love正

個人推薦 freesia scenery negai

雪の華都唔錯

Uru終於有新post
希望唔好又好似之前果個要search先搵到既沉晒底

把聲真係好屈

唱Live仲好穩好似播碟咁

總覺得會好快沉底

不過希望遲啲再上THE FIRST TAKE可以更加多人識佢啦

惟有記得就推下

是日推介 The last rain

都要Uru自己多活動先搞得掂

原來你係#4已經推左last rain

咁我推remember啦

remember 識貨，聽一次就醉咗

remember正

NEW SINGLE FIRST LOVE

套戲既trailer有得聽少少

佢愈黎愈多電影主題曲，之前個隻振り子又係好正

2月10號出新single
『ファーストラヴ』 (First Love)
『無機質』
"Break" self-cover
Yuri's "Dried Flower" cover

原唱都好好聽，Uru個cover一定好正

search uru會見到我

聽佢freesia聽到依加
依幾年差唔多2-3日就會係咁loop佢個youtube同aimer
好想佢出隻cd係播番佢啲翻唱
近期啲商業歌好好聽
但總係差少少舊時youtube嘅味道

原來連登第一個uru post係我開

買齊晒佢咁多隻CD
留名支持

聽 あなたがいることで 先識佢
之後聽佢cover其他人嘅歌

最中意space in the space

好撚正

係就今年出啦
5周年精選大碟新歌+Cover

YouTube嗰陣有神秘感啲掛
出道之後唱功係穩定左嘅

youtube啲翻唱佢自己改過
比依加多啲個人色彩啲
佢自己改freesia都好聽話出街嘅freesia

我都係

最鐘意依首, 歌詞都好有正能量

uru如果出一隻self-cover大碟就好喇必買

齊曬佢既碟
但咁多年都好似半紅不紅咁
不過西野加奈歸隱左之後明顯SONY對佢既投資多左
作為FANS都開心

最近都狂loop佢啲歌
願い

追唔返兩隻映像盤
好後悔當初淨係買cover盤
好想佢影像盤都可以好似cover咁再販

我同事個樣勁似uru

呢位巴打係咪差咁啲野

唔知會唔會出Blu-ray呢

如果出即買

佢啲LIVE成日都係啲single度唧牙膏咁出

人氣硬係差咁d
同類型歌手有d新過佢都爬頭

唔太肯露面既關係?

佢個feel係真係artist, 藝術家個種

新碟試聽

好正

聽住Spotify先
過左年後先買，DHL運費好貴

日森買好似都係¥7XX運費
不過Uru我會上mora買Hi-Res聽

7XX係econ 10號先ship一定送唔切

好正，點解要揀10號先出
唔硬食10算黑店既話真係要過年後先睇到

有得聽新ep了

好慘連登冇人聽Uru

新碟我Spotify聽左成日
幾時先有得買呀

首Break self-cover好L正

Prologue 開始中意uru
把聲太特別了

罪大而家將音源擺埋上YouTube

G持

前幾年有幸過到去睇左兩場演唱會，好聽到痴線
第一隻album既歌，現場聽係會舒服到想瞓着

好葡萄
佢把聲真係好好聽好舒服
睇番佢啲Live穩到播碟咁

好鍾意Uru把聲底
係咪可以形容爲有磁性

唉，日森到今日都無直送
係信和地庫買左
不過今次poster竟然有樣，呢十算都抵食

一啲啲有
我買久石讓 milet都直送

LM

地庫邊間

THX

今日初回限定又有返直送
但係計過條數淨係買一樣野既話用Econ ship都仲貴過信和個十算價

淨係買一樣乜都貴
所以我多數買幾樣嘢一次過運